每日屌鳩 ARK系列 + 會員#385411(前織業損首) 區

名我都改撚埋
屌你老味阿木

G持

巴打一世都唔好比返個名佢
我貼錢比你申請個新寬頻拎ISP開新account都唔好比返佢

屌你老母臭雞木
醒醒定定同我上返160

唔好叫呀木了

又做咩

連名都記唔住

化左灰都記住你

要咁樣叫你 每時每刻都提起你比人搶左個名

血的教訓